好憎好憎你

你做廢青係你嘅事，但唔該你唔好成日抱住咩都唔洗做就有錢由天跌落嚟咁，成20幾歲人 點解仲可以有面目問屋企人拎錢，唔俾就打人 話人窮，我屌你啊死仆街，其實講真如果老母做得絕啲，真係俾左條生命你，就唔撚理你啦死八婆，我真係唔求你生性啦，你快撚啲離開我地 咪俾咁多麻煩我地啦臭雞

最緊要係開心啊